Sel 2mal Oktobril aastal 1868 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohto Peawannem Hindrek Käerdi Abbimehhed Mart Hinnow ja Hindrek Waino.
1) Kreet Prennel, kaewas, et minna pannin linnad parsile kuiwama ja kütsin ahjo ärra ja pannin toa ukse kinni ja An Ohlo tulli teggi ukse lahti ja ütles need on minno uksed, minno woin sega tehha mis ma tahhan, ja löin pastlega mulle wasto suud, ja wöttis weel minno körwust kinni ja muddis minno mahha sängi peale ja laps olli sängis haige.
An Ohlo tunnistas tunnistas, minna teggin ukse lahti et tahtsin pastlid weest wälja pesta ja Kreet Prennel tulli panni ukse kinni ja löi mind enne rindo sest meie tüllisse läksime ja minna lükkasin temma sängi ja lükkasime teine teist pealt se meie riid olli.
Selle asja sees moistis koggokonna kohhus, et An Ohlo maksab 50 koppik trahwi selle rio ette ja Kreet Prennel maksab ka 50 koppik trahwi selle rio ette.
